除教師語言政見，小學嘅質素由午膳供應商就睇得出

究竟啲仆街校長/負責老師收咗幾撚多錢

可以訂啲咁難食同唔衛生嘅飯盒俾學生食？

講下你地小學時 學校訂邊間

我先 陽光一代 不過不失 唔算太難食

陽光都唔叫難食你都痴撚線

嗨濛